有冇人另一半係對朋友好過對你？

女朋友對住其他人好友善，好多人鍾意同佢做朋友，仲話佢份人性格好，但對住我就現晒形，成日發脾氣，唔開心搵我發洩，講啲說話勁mean 勁難聽，我有意見但佢話呢個就係我，如果接受唔到呢個真實嘅我你就走。最嬲嘅係，佢成日同人呻自己點唔開心，話我覺得佢難頂，但其實好多嘢佢自己都有問題，然後所有人都覺得佢係最慘嗰個

分手啦

其實都幾多人係咁，女友擺明內外不一，
對住其他人就要將自己裝扮得好好睇，
對住巴打就展露出佢既真本性，
巴打你真係辛苦哂

我一講大壓力，佢就話愛點會大壓力，點解你唔接受我啲缺點，只係覺得大壓力 但我有壓力，佢就鬧返我轉頭

你平時點對佢先

有啲女係咁 對住外人好nice 對住自己人好惡扮串加易燥底
佢地性格怕生 靜 內向啲 寧願摺埋都唔玩 有個觀念就係熟既我先會玩 唔熟既唔太想玩
性格個part中唔中

咁真係好難搞喎，巴打你已經慢慢同佢傾，咁都比佢鬧都無計
你地拍左幾耐呀？佢不嬲拍拖都係咁？

拍咗一年左右，佢話自己一向都係咁，勁有性格嗰啲人嚟，要改變係有啲難

都唔係短時間喎，一年來一直都係咁架？
聽你講都感覺到佢勁有個性同唔係好願意妥協
不過又未必要改變佢既，但拍拖都要搵到大家相處舒服既方法嘛
佢對而家既關係滿唔滿意先？

佢可以話係好易變 鍾意嗰陣咪同你乜都講乜都玩，心情唔好就全世界都唔好煩佢。佢眼中所有人都唔會係一世，而一刻同你好都只係而一刻，可以隔隨時變，亦都唔care

唔滿意，分手邊緣
佢話係我做得唔好所以態度差，例如我冇聽佢電話、唔想傾電話呢啲，佢一嚟就講粗口鬧我，我就話係佢態度唔好唔應該咁對人，佢就話你做得好我點會鬧你

最簡單問題，佢覺得我先係問題所在，我做唔好令佢唔好

依個係好難搞，因為佢覺得有錯都係你錯嘛，
拍拖係兩個人既事嘛，如果下下係你既問題唔通你處理左就會真係無事咩
咁既然個狀況都咁差，巴打你自己又點諗呀？你下一步想點樣？

其實唔開心多過想分手，但知道呢個關係唔會變，過去亦累落太多問題，而佢自己都係咁嘅情況，大家累鬥累，自然fade out 咁

咁既情況係真係好SAD，大家又唔知可以點，又無咩可以做到
你同女友而家幾多歲呀？有冇咩朋友幫到你地？

過來人 分左 樓主睇路

呢啲女仔睇你本身頂唔到定無咩所謂
我就係頂唔到的

一撚樣 心目中好似得自己 可以叫做唔愛你
就算日日仆心仆命點為佢著想做d咩都唔會夠朋友做個少少事咁令佢上心
只要佢認為朋友了解佢多d既話你點做都唔會超越到個地位
唔會明你感受 到頭來覺得你chur/佔有慾太強咁就玩完

大家都25-27,都因為呢啲事而離離合合過，佢啲朋友只係聽佢版本，咪覺得我唔好，叫佢揀過個好，自己一路死頂，但冇人知我有幾唔開心同大壓力

最慘係佢d frd 覺得佢值得擁有更好，因為有人知佢呢一面

試過同朋友做同一樣嘢，自問係出盡力去做，但佢會話人哋做得好好多又比我更有耐性，最重要人哋幫到佢。

女朋友好靚女？

正常樣，性格唔好但人緣好

佢會覺得你會咁諗係因為你唔適合佢
佢心目中既對象係完全了解佢既人 諗既野都要一致 但其實咁了解最後都只會係朋友
朋友做會覺得佢可以唔需要咁做 加晒分 男朋友做就覺得呢d 野係基本要做 好平常 呢個想法長期loop係惡性循環 到最後我就覺得唔想再付出

好有同感
男朋友對朋友同事好過對我
對住我會閪口閪面 講野好難聽
同佢溝通 想佢對我好D
佢就會話自己對住我先係最真 係比最真個一面我睇

好似講中晒咁
成日都話我做嘅嘢好基本，點解其他男人都做得好過我
我有講過，因為身份有別，朋友做嘅嘢冇得同我比較，但會就會因為要爭贏啖氣話咗你先，總之要食住你

就係因為待遇唔同先會比較 一個地位應該更親密既人對佢黎講好似一個打工仔咁唔會去尊重/感恩 其實真係好洩氣
到分左之後我都有唔甘心 不過諗到最後其實都係因為佢唔夠愛你
一個唔識珍惜既人勉強留佢都無用 無野係理所當然
既然唔識重視另一半點解仲要拍拖

相反佢話返我，係我唔珍惜佢
佢話以前佢好好，但因為我做唔好，所以搞到佢而家咁...其實大家好似追求嘅嘢教都好唔同

你女朋友有少少係個種只會對住自己最close/最親密既人先會發脾氣/表露真實既自己既人..我想問佢對自己屋企人都係咁? 性格好mean?

佢係單親，唔多唔少都因為咁而有影響

都係一樣 推卸責任 明明自己唔夠投入就將問題擺係大家身上
佢唔會明越係在意呢d野先係越珍惜 甚至會嘈交都係因為太在意 可惜佢無耐性去磨合
如果係唔上心我真係唔會理呢個人點諗/平時點對我

所以搞到咁其實好失望，已經破壞咗關係，好唔返，大家都冇咗耐性

有D人其實知道自己性格係惡頂, 所以係朋友面前表現出同真實自己相反既性格。但當對住自己最親密既人就會表露自己真實既性格,因為佢覺得自己親密既人(例如屋企人)係會包容佢。但佢忘記左一樣野男朋友同屋企人點親密都好, 都唔會真係無條件咁包容你。佢用錯左方法去表達可能..

明知道而唔去令自己容易令人接受等於自私或者自我中心
就算另一半可能因為咁而離開都要人去迎合自己
老實講 如果連同人相處都唔識既話 唔好害人喇

佢成日話希望搵到個無論自己幾多缺點都唔會嫌棄佢嘅人，甚至有幾次都拎其他男性朋友嚟比說話我聽：我真係好羨慕邊個邊個，人哋個男朋友都唔會發脾氣，係公認第一最好仔...

所以有時佢話知道自己咁麻煩不如摺埋，但佢就係寧願冇晒所有人都唔想改，但同時間佢又覺得全世界遺忘佢咁，想點

我未放低個陣有同我講過佢覺得恩惠因為令佢覺得自己有存在感
或者呢樣就係佢係段關係所追求既野
只係一個感覺咁簡單 即係任何人都可以比到
其實某程度上可以諗到好恐怖
同時又解釋到點解要識咁多朋友 解釋到好多之前一齊個陣既問題

我有個男性朋友係好鍾意哩類女友
佢女友其實都係對佢好體貼，平時又好緊張佢
係個好女友
但照字睇佢女友係同你女友一樣
只不過人地人夾人真係夾到
佢比佢女友罵佢話佢女友屌9佢好激氣個樣好可愛
重會扮番佢女友罵佢d說話神情動作
成日專登做d on9激佢女友屌佢
好盞鬼

我試過盞鬼啲氹下佢，佢又話我嬉皮笑臉唔認真，有時我會覺得你鬧人鬧得唔合理，好唔尊重我，成日呼呼喝喝，我真係覺得好唔尊重

有時會覺得佢因為太愛，所以愛到勁有壓力，少少唔滿意就發晒癲，亦因為怕我會離開佢，所以佢好大壓力，其實好多嘢惡性循環

其實即係佢份人假,表裏不一,性格其實差到一個點,但就係班fd面前扮閪晒野,呢點其實無分男同女,男同女都係一鳩樣
呢啲女就算食到都唔好過世呀巴打

咁同你掉轉
佢係由一齊到完都無一刻覺得佢有珍惜過段關係
唔會理人感受 到散個陣都要講句同你一齊無開心過
而家醒返變左第二個佢 打死我都唔會再認真

佢都成日講：同你一齊好後悔、寧願冇識過你、靠你死得、你真係好廢、冇開心過呢啲說話

一兩句係無問題既 試下個日心情唔好仲要比人咁話
好似樓上位巴打講 人夾人架姐 搵到個極m底既咪得 仲可以樂在其中 互相尊重都係基本野黎
最得意係我比多d時間陪佢/見面 比佢當成我自私想見多d
所以巴打 對住呢d人唔需要付出咁多

其實都講過我只係想溝通好啲唔好咁易發火，佢就話以前佢唔係咁，係我令到佢變成咁。佢覺得我比到唔夠愛佢，唔使磨合，覺得我人隨時唔要佢，佢冇信心，但有時調返轉睇就係覺得，佢愈咁樣咁情緒化我就愈冇信心一齊

Same here.
越嚟越覺得我對佢係好微不足道。
我激親佢，就我要哄返佢。
佢激親我，就會搵啲唔關事嘅野自己發脾氣要我哄返佢。
我講話唔開心就冇件事，佢話唔開心我安慰完佢都可以話我做得唔好。
佢會為咗同朋友去旅行，唔同我一齊過大節日。
我唔想發脾氣，但佢不斷情緒勒索我我好辛苦.....

我自己因為呢啲情況而搞到好易燥底，仲會一嚟就勁大脾氣，覺得自己有情緒病，尤其是見到佢對朋友咁溫柔嘅時候，自己更加嬲

我本身唔係成日發脾氣嘅人，
但佢當我有少少黑面/唔講野嗰時，
就會話我脾氣好大/成日發脾氣，
我心諗，你平時無啦啦西面唔講野咪重大脾氣，
識話人唔識話自己。
但當我一咁講佢就會發更大脾氣，
屈我嗰時/事後都唔會覺得我可憐，
只會覺得自己啱哂。

好辛苦....

佢做得既你唔做得 你做佢會嬲野既佢都會做
情緒勒索呢句野已經被濫用過無數次
有時只係想講下自己感受都要誤會 覺得我想佢氹
到佢自己講悔氣野就得 我都好憎雙重標準
就算想落下台道歉都會覺得你無真正明白 想逃避唔解決問題
到你真係想解決問題既時候 佢又覺得一齊咁辛苦不如算
問題係邊度好明顯 咁一齊梗係會辛苦架
一路只係識推落大家唔夾度 諗返我做個player可能仲開心

唉，我都好憎雙重標準，但佢就將所有問題入晒我數，仲同人講我點差點差，而家仲要唔理我，好似當同我分手咁，我覺得自己好無尊嚴

甚至喺其他人面前好開心咁生活，好似無聲抗議你聽：冇你嘅生活好開心

散左一排之後佢係直接咁講 到個一刻我先肯醒 之前一切都係浪費自己時間

結左婚仲有排你受 就係所謂既殘雞婆

好hurt....
掉轉諗都係好事，
至少你可以完全放低佢

唉，做仆街真好

佢比幾多你 你比翻幾多佢 balance翻

都唔使比了，佢而家都唔理我

我以前就係樓主女朋友呢種人
雖然冇樓主果個咁誇張 但的確對住男朋友態度係會差d
其實都係得把口差 其他方面對佢都好好
不過最後被佢帽咗
樓上有個巴打講得好岩 當時我正正係以為最親密嘅人應該係會包容我好易燥底嘅性格
我諗你女朋友都係咁上下諗法
不過講咩 寧願冇識過你 同你一齊冇開心過 呢d說話 就太過份

把口差先最慘
下下冷言冷語 屌你老味

我都預咗收負皮
純粹想試下由樓主女朋友嘅角度解釋下點解會咁
不過我當年把口就冇樓主女朋友把口咁衰架喇
事實上我對現任好好
唔使下下一嚟就屌人老味嘅家陣我得罪你？

你咁講都知咩料 分手囉

正正經經叫隻雞算

唔撚屌得 唔好上連登啦 on99

價值觀唔同 性格唔夾 覺得世界要圍住佢轉

總結：分手啦

如果你有改過就好
好多女都冇同理心
以為自己發脾氣就要人包容
唔倒番轉諗下真心愛你果人感受

有改到 諗返都覺得自己好仆街
其實如果兩個人認真坐低好聲好氣溝通下
個女仔愛你的話 會肯為你改嘅
（冇追曬個po 唔知樓主有冇咁做過）

不過我知我ex冇真心愛過我
我只係咁岩俾咗個藉口佢帽我

好多嘢係惡性循環，佢覺得我有嘢做唔好所以惡態度差，但我會因為佢咁樣講嘢而冷淡冇信心，佢就話我唔愛佢，就算自己做好咗佢都會覺得我隨時唔要佢，佢一諗到咁就覺得：都唔使對你咁好啦，反正都冇信心，你都唔肯一齊捱唔肯磨合

呢隻叫自我現實
你條女一直都處於個不安同不滿足既狀態
基本上佢就係現實緊要你唔要佢既呢個願望
我覺得除非佢自己醒覺左 知道自己有問題
如果唔係既放手啦
你永遠滿足唔到佢
一個心水清同一個唔心水清既人一齊係冇將來
建議你睇下本attract women without honesty
個作者對男女關係睇好透徹

佢應該唔會覺醒，因為佢將所有問題都歸究於我身上，我做唔好所有嘢令佢咁樣，我都唔知可以點，講就已經講過，但佢覺得我要做好佢先做好，最慘係佢身邊嘅朋友個個都當我係衰人咁

男人被當成衰人都慣ga la
路就自己揀仆街唔好喊
我始終覺得愛情係要
雙方付出 雙方包容到
而唔係一邊受委屈

手已被分